唔係由612開始有手足一路「送頭」 可以行到今日？

左一句送頭
右一句送頭

送你老母頭咩

雞蛋對抗高牆
預左係弱對強
即係你地所謂既送頭

有活動前就送頭送頭
活動成功就開post「多謝手足」
你多謝果班 咪就係預左會送頭都出去果班

活動失敗左就開post
「話左重狗送頭 難聽既說話係聽唔入耳 有勇無謀」

公你贏 字我輸

係同路人就咪撚再用「送頭」啦

五毛全力放負

524 cwb

日日都是送頭 , 佛系抗爭 . 喺屋企開住直播就當抗爭 . 明天繼續返工 .

最搞笑既point係
留返有用之身

咁留返之後
第時再出黎抗爭就唔係送頭？

btw 我都支持大家要留返有用之身
因為我地既抗爭係以年去計
但唔代表留返有所用之身就咩都唔做

推 出面食緊飯

524 sogo 感謝祭
行街shopping 刺激經濟

冷氣軍師一定無事，大把已經被跳哂樓，拉左就88

事實星期一返工多過今日出黎

成4百萬人要返工
咁無一次遊行係多人過返工

送頭日 冷氣黃衛兵笑哈哈 標準答案 告唔入

好嘢，多謝你，咁你繼續去送頭啦，千祈唔好停呀，如果唔係運動就完㗎啦

點似得你咁叻
安坐家中

青山熱狗健吾出盡力話人「送頭」
屌你啦